原來10月20日係「全民撐警日」 我決定唔收錢都要去

最撚中意警察 一定要合照影低晒你地d樣返屋企拜

優品360現金卷

添馬幾靚 大家一齊去坐下

我以後都會參與所有撐警活動

let's join the event and take a close-up of all evil gangster police ^_^

舖都冇撚得開 送d垃圾俾人

其實真係應該組追擊團，有一千人就可以令佢地D乜乜日收皮

一齊去同警察叔叔合照
我要影哂每一位香港警察嘅樣

我和理非無乜貢獻
唯一可以幫手mark低邊個去過
第一樣野係區議會選舉一定投你票先
其他野手足自己決定

仲要10月20到期